白粉狗定白粉報走粉走得多

都是走粉，不用分得那麼細

凍檸茶走冰

應該白頭佬走得多